施丹係真有料定係靠班波?

聽呢條友講施丹好似真係有d料到
isco比佢調教到不得了

too long,didnt listen

圖又無
睇住個fifa,點聽三十分鐘

把口應該好勁
tum 到C 朗轉型+ 輪換

跑步果陣聽佢9up
都有文有路

點會冇料 睇佢用人變陣 臨場就知

出道一季半就2個歐聯，1個西甲，1個歐超，1個世冠，你話佢實力去到邊？

皇馬最重要唔係能力
係壓唔壓得住班友仔同埋個濕鳩老細
拖舟係皇馬功勳名宿又係世界公認球王已經做到前者

淨係搞得掂更衣室問題
已經係最勁既皇馬教練啦

班友一個扭幾個 洗撚你教點踢咩

睇下皇馬即討就知佢廢啦, 成日畀人屌

係，皇馬班友先係最強自動波

球王出身 球場上任何細節都一清二楚 你話呢

而家入硬歐聯決賽都屌，唔洗理

原來琴晚嗰場係歐聯決賽?
仲以為係四強

防守方面佢真係叫得住班友，琴晚睇馬體攻個陣，連c朗監獄馬都返後半場守。依點真係摩佬都做唔到

識玩輪換

咪撚燈啦

咁嘅勢贏埋淨番兩場好正路

尋晚3:0叫燈

除左長出2 隻b
都冇野好屌了

壓得住老闆
放返個防中 卡斯米路 係中間做防守
成個陣平衡返好多

何wayne有 印象歐國盃佢狂屌樂視果段片
頭先聽完上面2段片 覺得有d位條友係吹大左/ff多左
同埋條友有d死要面囉 賽前預測場波明明話極大機會和 得少少機會1:0
到場波完左就出條片話有聽我講既話買主勝收錢啦 咁就當自己預測岩
anyway我覺得拖舟係有料 管理到班大明星 成積上始終已經有歐冠
今年聯賽同歐冠都有機 但聯賽可能會後勁不繼 專心歐冠破紀錄會好d

平行時空

佢教isco踼攻中真係教到isco上左班波
不過我最鐘意佢玩輪換玩得夠大膽
又好肯比機會後生

你個名

我同isco真係皇馬未來

拖舟更衣室真係處理得好好 話曬師承肥安
用人
臨場調動

丙朗有下守埋落底線添

佢之前教皇馬B隊 教到隊球降班
不過佢溝通能力應該真係唔差 更衣室都無咩負面新聞出 佢d威望壓得住班球星

利申 鍠

監獄馬好似有下係自己半場從後偷波反擊

何wayne講波係唔錯嘅
但通常睇完場靚波就病發
講到天上有地下無

On9
佢接手果陣 皇馬b隊已經降撚左班架啦

馬勒當拿

依個問題 你要望下哥帥同安歷基啦

係就收鳩埋賓9
連續幾場睇到眼火爆
morata 又博又快過佢 hold 波大家都差唔多

依樣真係諗唔通，作佢同奔馳馬輪換應該幾好，睇返鍠個陣真係流口味

西班牙雙核

用人係錯在狀態差都死用bale同賓周
其他冇咩問題 仲可以好似打機咁拎成隊team b隊踢 又踢得唔差
臨場調動算係咁 又有運氣加成 今季多次尾段絕殺 唯一柒左係對疤果場比人絕殺
機師/阿辛斯奧/isco/莫拉達後備上場都成日有貢獻
好似何wayne段片咁講 拖舟d換人其實好多次都算有效 同雲加比一個天一個地

施丹契仔 法國同鄉

咁多錯字

佢只係打一套最穩陣的戰術

皇馬不嬲都全攻型，所以早年成日都仆街
佢就用dmf，即係以前有馬基利尼咁

認真喎 空中黎講morata又好過賓周馬
以前都仲叫有料 而家就

Bale 可能個濕尻主席落左柯打一定要出

晒氣啦 皇馬全隊就連朗哥都比人叫過斷腳啦

老實講用達仔唔用賓周就可以上多個 level

好多人知皇馬有一半後備勁過正選，但真係俾你咁出，歐聯西甲5連覇，邊個仲會賭波睇波？

咁陰謀論 賓周真係廢到震喎

個個係sum jin 9啊

仲有人中伏

法國同胞掛

老實一隊獨大完全壟斷比賽唔係一件好事，你望下而家其他隊嘅球迷加埋都唔夠皇馬多，再俾你出後備仲得了？

買卡斯米路 同重用卡斯米路既 好似係賓尼迪斯喎
不過賓尼迪斯壓唔住班球星

光頭佬勁在禁得住班大帝

但係排陣係垃圾 死出無態bale 同個賓施馬

佢換人次次都佢成效
我就覺得係皇馬後備太勁 好撚勁isco , 識出波既阿辛施奧， -6 靈光既James ，前鋒仲有莫拉達 根本後備出邊個都有佢用途/改變戰局
我覺得調動個part 有一半係球員太勁

皇馬而家已經搵唔到對手，再俾你屈後備嘅，人地仲洗參賽？

唔好亂燈

心戰到離撚曬地

辛仔教得好，隨時仲勁過伊斯高
扭得、射得有埋速度
西班牙版美斯

佢心戰撚嚟

倒輸4:0咩除非馬體黑哨啦之前仲有人屌我唔應該話祖摩馬唔入流，而家好明顯見到呢4隊實力幾唔平均啦

皇馬實力就真係離地喇

講真條片真係講到有文有路
對賓周馬有啲改觀
佢琴日個場有唔少點防做得幾好

緊係有成效啦
換走B9前場由10打12變翻11打11喎

肥賓真係好撚慘，炒之前場打比就係比老細話要收起卡斯米路，出矖四個，然後就收皮了

記得佩雷斯講過，近年最佳收購係升正施丹做主帥，不過近排的確聽少左佢出黎指指點點，但會永遠記得迪保斯基既下場

買左碧含唔肯用所以被炒
而家就有巴爾

米路13年買

原來有巴打都係跑步聽

個人覺得佢既魅力影響到球隊

呢條友之前有聽過下佢d片 分析得都OK 起碼真係有文有路 有睇波先

唔知佢係咪足球教練
有d terms講得幾好 咩支停插 整體意識等

拖舟法國佬嘛用監獄馬都正常，但morata真係好撚癲 d好勝心勁到

又靚仔又快 技術同射門都唔差 仲要係西班牙人都唔用

琴晚半場後我覺就應收左b9先囉 好在有-6助攻俾c7抽射
個下c7睇住個波去前d先射幾撚靚
有無playback

如果你講迪保斯基係唔用beckham被炒就記錯了

我覺得佢同easy goal 都可以代替山神

一個老馬 一個施丹 兩個都係球王 但教波真係差天共地

藝術家

施丹用開腦踢波，無得比

証明當年意甲真係勁到癲

七雄年代

排陣好撚垃圾 臨場換人其實真係勁

何Wayne既支停插理論

監獄馬係主席契仔（好似係），所有皇教練都一定要出佢

垃圾咪又係關兩隻b 事， 仲有咩可以講

輪換+針對性部署（例如對馬體縮後）
係死攬賓周扣撚晒分

Bale先係

球王講野你聽唔聽
你唔聽，班高層都聽啦

其實佢係更衣室講一句
阿叔踢波你都未出世，
成班友仔應該收聲

監獄馬for sure

施丹個戰術咪聯賽首輪爭取領先優勢
盡可能拉可分數
去到中後期聯賽唔出全力 贏1-2粒就算
中間有歐聯打就屈人機
你睇下c朗係聯賽薯下薯下
一到歐聯入到對面叫唔好
尋日第二球挑射反應快到
正常人都會波打手 因為傳得太急

琴晚比我感覺係年輕左幾年

如果講咩支點
馬會都有踢，之前出費托都係當支點FIRST TOUCH用
成日助攻TIM
其實打法一樣咋嘛

足球係團體遊戲 唔係教練有料就有用
睇下哥迪奧拿就知 好就話施丹好命 上位上得合時
唔係的話佢仲教緊青年軍
或者去左d九流球會比人sm

咁佢講得岩 隊波有人禁區頂停到波就威脅性極大 利申:聽開何wayne

佢講既野住污都做到，但出到黎件事唔係咁

住污搶點癈又易扑街 點做到

佢d停球即彈唔差架，係埋門唔得姐

住烏直頭係1-touch王
係除左頭搥之外其他野太差
如果阿狗打燒味波既話發揮晒佢頭搥作用既話可能更好

真心覺得虧待左達仔
比你皇馬放去祖記 踢起左買返黎 諗住母會終於認同自己
點知買到返黎場場後備 分分鐘夏天又放返出去

教到三年先講，教皇馬順境波緊係易教
下年唔好彩無西甲無歐聯就會不和，跟手比人炒

驚佢下年歐聯三連覇咋……

貼唒 和波同黃狗讓球
同貼雙勝彩有咩分別?

講緊禁區頂停波喎 講緊isco果類 唔係禁區入面頂波

再係咁佢應該去跟干地算數

哥斯達聯賽，莫拉達盃賽，幾屈下

住烏都係後備／走吧啦
佢根本唔啱阿狗
踢後備果時隊波幾好
而家正選成隊食哂屎

佢好似講過話想跟干地但奈何干地走佢就嚟祖

淨係國家打吡佢犯埋啲低級錯誤就知佢係靠運啦

戰術黎講一時時
不過臨場應變幾好
同埋最重要係令到皇馬成隊波變得團結
呢方面絕對唔簡單

呢方面真係唔話得
今季見佢地練波好多時都笑笑口
有時又會影下啲on9相

果時阿朗唔聽話，施丹就同佢鬥射罰波，最近折服阿朗

有d咁既事？

好似有片？

司馬仲達又出黎9up

bale健健康康黎講，陣中踢右翼既佢係最好，有得出都冇今理由唔出bale 爆落底出波得 cut in 射又得，入攝頂波攻門都得，唔通靠機c咩

不過死攬監獄馬真係要屌，起碼應該要比多啲機會morata啦

咪多得bale 打疤果場少個換人囉

佢難得講真野

9up仲達

次次唔識英文就話我9up，幫你好心譯埋中文又話我9up，世界觀唔好咁窄啦清

你真系好難捉摸

睇埋今晚祖狗先講啦，人地連聯賽都拎硬。0壓力

小弟學緊意大利文，有時搵足球新聞黎做翻譯功課，點知成班友話我作新聞

好，睇埋今晚矛盾對決再講

你都未解俾我聽點解尼恩高蘭作為比列連堂哥會唔同姓
係咪寶貝計劃真人版

睇黎你唔熟印尼文化

樓上個個都話c 舟勁，但點解國家qn比搞到咁樣...美斯入到波仲易過以前，有冇邊位巴打可以解釋下

咪講左佢排陣唔得囉 果場bale根本冇撚用 仲要曬左個換人

個場其實兩邊防守端都柒

我覺得果場波兩邊都踢得放 係場好波黎 兩邊門將都有精彩演出
成場只係柒左係最尾和緊波鍠仲谷上去 比人last chance反擊又唔犯規
因為係國家打比同埋好大可能影響聯賽冠軍誰屬 輸就係輸 on9野一定比人無限放大
但作為球迷我覺得場波係精彩

最後班球員想食住個勢谷上去入多粒，但又唔諗下打少個和到已經算係咁

嗰場波如果主場10人贏到，一嚟真係揚威，二嚟直接令巴塞西甲無望，全力歐聯，只係佢賭輸左，進取同保守只係一線之差。而家睇當然可以拎結果問責，但當時佢咁決定都唔算大錯特錯，一個教練勁唔代表佢贏到任何比賽，而且牙梅都只係入兩球，唔算易過以前啦，牙梅未差到入波=施丹冇料到啩？西甲中游前鋒都入過皇馬啦

搞得掂皇馬更衣室已經好有料

其實我見拿華斯今年得4場不失球..
到底係鍠問題 定佢問題

得連登d皇狗會話佢無料之嘛
而家又係到屌bale 又話賣又咒斷腳
又唔諗下佢未大傷之前幫左皇馬幾多次

排陣臨場真係麻麻 但成班大帝都聽話已經夠

睇錯名？好似係咒你斷腳wo

又斷腳
有冇link啊

巴利傷多過踢，真係要諗諗計

你睇下國家打吡光頭佬犯左啲咩低級錯誤？

賤種係咁架La
好果時唔記得，差半季又賣又盛

都幾難怪有人覺得沾屎應該值得正選

今年贏歐聯佢就真係封神

有冇LINK? 唔好屈得就屈喎

永遠偶像 喜歡佢
佢當然有經驗有實力啦

拖舟教波用Spanish 英文定法文？

On9

你想佢教到點先肯覺得佢識教 其實我都好想佢唔識教

心戰得好低汁

睇到佢上次歐聯決賽啲換人,真係唔覺得佢有料

其實睇左廿幾年波，我覺得依家既皇馬係最團結，而且個陣算係幾平衡，以前六條煙果陣條後防得啖笑

心戰心到好煩

唔好屈啦，你地死抽爛踩就唔煩嘅

其實有講過再自把自為就賣既(因為對巴佢唔聽軍醫講未出得死都要出),至於我認為施丹做準備針對部署係幾勁既,同埋一唔掂作出調動又真係OK,但前後兩者好多時得一個係OK,無乜同時間OK
同埋覺得佢對賓施馬會回歸番去安76個陣既賓施馬有D不切實際姐,但講輪換個D其實做得唔錯,只可以話做得唔好係太信任賓施馬會回歸

利申:15年皇迷

傻仔卡斯米路黃咗嘛
美斯咪易過食生菜

同埋根本唔係結果論，和波大家都係失兩分
維園阿叔都計到係搏唔過
宜家完全無失分空間

拎撚左西甲未呀
拎左先好攞出黎講啦

你夠屈施丹

咩傻，奸就真，唔係話巴塞打吡冇茅過，但皇馬對親巴塞都有預謀咁茅㗎啦

你夠屈施丹正式教皇馬有兩個歐聯同一個西甲啦
心戰狗，咁撚低汁比人睇撚穿曬
又死口唔認
番高登跟vivalagloria學多兩年先出黎啦
成個on9仔咁
一有皇馬嘅野就衝出黎吹奏
吹奏唔緊要
吹出黎比人知道到係曲呀嘛柒頭
你都係慳番啖氣啦

收嗲啦心戰！

咪臭係
自己講啲與事實不符既野 引人日後binc
仲可以屌返人地老屈佢

一個月後bin我c囉駁唔到就話心戰，親皇馬派大晒咩

全世界知佢心戰仲係到自high

咁姐係未攞啦
未攞咁你又講乜鳩野拎左西甲同兩個歐聯呀？

仲夠膽死話駁唔到你
你自己講嘅野都錯啦
咁仲點駁落去呀

唔係話茅
係十分鐘就黃，之後完全mark 唔到

張黃完全冇必要

其實只有唔識睇波先覺得豪門靠自動波而唔係靠教練 屌你估街場一開波自己落場就乜都唔使理教練隔離嗌兩句吶喊助威吓就算咩